深宵 為最後一晚有自由嘅香港點歌

巴絲打，你哋會揀咩歌？

我會揀呢六首歌：

0:00 | 第一章 | “Die gedanken sind frei” 【納粹對抗運動】

1:55 | 第二章 | “Bella ciao” 【意大利解放運動】

4:03 | 第三章 | “Mury” 【波蘭團結工會工潮】

8:53 | 第四章 | “임을위한행진곡” 【韓國光州運動】

11:37 | 第五章 | “Plyve Kacha Po Tysyni”【2014年烏克蘭革命】

15:40 | 最終章 | “願榮光歸香港 光輝版”【香港抗極權運動】

每次聽完都會喊⋯⋯

如果你開始恐懼、退縮、氣餒 — 閉起雙眼，由頭聽到尾。

提醒自己，你不是孤單的；
亦不要讓其他抗爭者感到孤單。

毛毛歌

睇依段都即刻感覺返晒嚟

起晒雞皮

毛毛歌刀5sick?

傾城

7月1 維園見 ⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄0 7 0 1⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

今宵多珍重